「職安健」 做工程真係要戴防滑手套

發覺好多做工程既巴絲唔戴手套 其實五金鋪 18-30蚊有找 揸野都實d 又唔怕整損手

最重要俾工具打到都無咁斷 無咁易斷指

呢啲手套防滑一流
利申做工程

最緊要無指模，唔洗痴到間屋周圍都係咁核突
利申綠卡持有人

唔小心揀錯台

乜呢到唔係講工程咩

又好似係

工程界交流吖嘛，噤都要驚香港所有地盤可以停工啦啝